次次有仔撩吹水都傾唔到落去

間中有男仔覆吓ig story/snapchat之後繼續傾咗陣 但最後一係就嚇親人搞到人地唔識覆 一係就自己無興趣理佢覺得煩
點解無一個傾到耐㗎！！！！！！！！！！！！！

我靚仔到直仔見到我都扯㗎喎